突發！李佳心ali露出c奶頭

圖文相符

Ali

好靚

cls
做手術都要帶瞳孔放大片

痴撚線 戴con就con啦
瞳乜撚野放大片

直接叫大眼con咪得
瞳孔放大片

又用埋d垃圾台仔用語

戇鳩

睇錯個topic以為係c cup奶頭
我都係出返去先

原來佢都已經34歲
好似係首代ASSO

駁唔到

點睇得出

瞳孔放大片

又唔話得佢錯

芯呀

Hello

講到咁撚複雜

淫婦

反而上面句痴撚線就打縮寫

唔係叫大眼仔咩？大眼con又中又英咁麻煩

就黎35

我仲諗緊咩係瞳孔放大片

帶左口罩都咁v面

Ali bb